係咪個個人屋企都日嘈夜嘈？

由唔知幾時開始屋企人一聚埋會嘈交

細個日日都只係可以自己匿埋喺廁所喊 驚佢地一見我喊就搵嘢嚟嘈

到大個開始懂更加對呢個情況束手無策 咩都做唔到

點解一家人唔可以互相體諒下 一人少句 唔好搞到每次都不歡而散

我只係有一個小小願望 就係有日可以一家人齊齊整整、開開心心咁食餐飯

有冇巴絲都分享下自己故事？

已經變咗冷戰好多年

對住唔識既人就大方到 但偏偏對屋企人就咁小器

屋企都冇點算

嘈到而家屋企得返自己一個住